+++
title = "删除项目"
description = "删除不再使用的项目。"
weight = 10
+++

删除不再使用的项目。

**注意**：项目删除后，项目下所有资源对象将被删除。项目占用的集群的资源将被释放。

**操作步骤**

1. 登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **项目管理** ，打开项目管理页面。


2. 单击待删除 ***项目的名称***，进入项目详情页面。


3. 单击项目基本信息标签栏右侧的 **操作** 下拉按钮，并选择 **删除项目**。


4. 在弹出的 **删除项目** 对话框中，输入项目的名称。


5. 确认信息无误后，单击 **删除** 按钮，页面弹出提示”项目删除成功“。

